尖沙咀一帶交通癱瘓未？

尖沙咀d警車多撚到
阻塞交通

尖東癱撚左

彌敦道塞哂